［6:38pm即時］黨鐵天后銅鑼灣灣仔金鐘封站

【Now新聞台】港鐵銅鑼灣站、天后站暫時關閉，港島綫列車現時不停天后站、銅鑼灣站、灣仔站、金鐘站。

推

CLS，即係圍剿唔俾人走，逼人去北角砲台山方向俾福建幫搞

港島綫柴灣去到炮台山
中環至堅尼地城
黨鐵成日罷工

擺明係囉
連天后都封埋

維園重兵

pish